
                      "Es una buena animación, me gusta como manejan todas las situaciones del protagonistas elevando muestras emociones, es bastante innovadora y muy peculiar, muy buena."
        
            